揭秘:曼聯最後一刻閃電搶下此巨星 今成最大笑柄

前阿仙奴轉會大額迪克-洛繼續著自己的往事披露，他稱山齊士本來已經和阿仙奴達成了續約協議，但在最後一刻，不知發生了什麼，他改變了想法。

迪克-洛當年參與了阿仙奴買入奧斯爾等交易的談判，而山齊士本來也是他幫助阿仙奴挽留的目標。洛披露說：「那是十二月份，整個2016年，我們都在和山齊士的經理人費蘭度-費里塞維奇談，談了整整一年。」（註：山齊士與阿仙奴的合約到2017年夏天到期）
「到了十二月份，我飛到聖地亞哥，我們達成了協議。我從費蘭度的辦公室打過去電話，山齊士在電話裡同意了續約合約。我和費蘭度握了手，聊著這次談判又多艱難，而我們終於達成了續約協議。」

「合約團隊準備好了新合約，並且發給了山齊士的律師團隊，就在最後處理合約的這一陣子時間里，他改變了主意，不知道是什麼原因。」

「我們不知道在這段時間誰找了山齊士，或者為什麼他改變了想法，但最終的結果是，他改主意了。」

在阿仙奴效力期間，山齊士是「大腿級」的球員，出場166次，攻入80球，另有45次助攻。但轉會曼聯後，智利巨星的表現直線下滑，出場45次，只攻入5球。

山齊士會轉去曼聯就梗係因為曼聯嘅皇者氣質啦，唔通係因為傳聞嘅35-50萬鎊週薪咩